有冇人記得麥記以前有菠蘿味新地

問親身邊啲人都話冇印象

有
完

自己諗就係？？

香港無m記的

有

完